目擊者: 74歲老婦匆忙走出馬路被旅遊巴撞

油麻地甘肅街玉器市場對開，早上10時48分發生交通意外。一名婦人被一輛旅遊巴撞倒，頭部重創，鮮血直流。附近油麻地分科診所的醫護人員得悉車禍，最少5人跑出來協助，替傷者急救，稍後再交由救護車將傷者送院。

傷者姓陳74歲，送廣華醫院搶救，目前情況危殆。警方封鎖現場調查，並翻看附近店舖的閉路電視錄影。

一位目擊者指，見到傷者匆忙走出馬路，「嘭」一聲被旅遊巴撞倒，「架車（旅遊巴）開得好慢好慢㗎喇！」

又一個賽跑冠軍

生前係賽跑冠軍

恭喜哂呀婆

人哋未死危殆喳，不過都快㗎啦

真係好多老野自動申請早啲落去
你想落去唔緊要
唔好害到啲司機啦